有無人可以整合下傷者既情況

需要大家既幫助 盡快整合唔同傷者當日受傷情況 被送去既醫院 同埋現在情況 大家可以用朋友身份去探病 令大家可以清楚義士依家既情況

pish

推

輕輕一推

push